[細粒杰lol台] 小小白金仔 沖分上鑽石

上上季鑽石 上季冇咩點打過得白金
家陣重新打返去 應該結算前可以上返鑽石
主要 輔助同打野 (等carry)
希望大家入黎支持下吹下水
唔睇都禁個追隨!

推下PO 岩岩升白金亂玩緊

推OP